巴打們，如果女朋友唔係處會唔會打折？

如題

打1折

咁咪覺得抵咗？

打到佢骨折

你買左？

啫係唔值錢 周街都係

會啦！唔係處唔得

會打撚到佢骨折

女人唔係貨物
唔應該用價錢黎衡量

唔會

會

乜撚嘢打折？打你老母冚家鏟咩